屌你老母 信就信 唔信就唔信 乜撚野叫微信？

咁微軟呢

即係叫你信少少好啦

你條賓周軟過微軟

博就博 唔博就唔博 微乜撚嘢博

搏盡無悔

辣就辣 唔辣就唔辣 微乜撚野辣

笑就笑 唔笑就唔笑 乜撚嘢叫微笑？

分就分 唔分就唔分 乜撚嘢叫微分？

又loop
第一次就精警
再黎就老撚土啦

星就星 超人就超人 乜撚野叫做微星小超人

微調

係我自己本事諗出黎

微博

抵你老母出黎接客

為生計無辦法
好過你條女嫌棄你，貼埋錢做我隻私家雞

你有撚錢
你呢啲咁既窮撚

回帶撚

我冇錢都痴埋黎，你諗下自己衰乜啦傻鳩

攬住我啦窮撚